去俄羅斯仲可以順便去埋邊到

黎緊會去聖彼得堡同莫斯科
想問下去過既人 近近地仲可以去埋邊個國家？

打開googlemap

北韓

中國

阿拉斯加
好近的

聖彼得堡搭火車去芬蘭4個鐘內
莫斯科搭飛機去立陶宛, 2個鐘內

摩爾曼斯克

Ching有去過？ 立陶宛拉脫維亞多野睇定赫爾辛基

Ching有去過？

到赫爾辛基又可以坐3個鐘船去愛莎尼亞

聖彼得堡最平最近就落愛沙尼亞塔林

貴啲就上芬蘭

莫斯科基本上坐飛機都好多地方揀。

最近就白羅斯的明斯克

其次，立陶宛呢 Vilnius

波蘭華沙

呢啲都算近。

喀山,車臣,伊庫次克

Why not all? Seriously

莫斯科有火車去北京，幾近下㗎

過西伯利亞都得

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

Murmansk 睇極光

伊朗，敘利亞

入黎幫手推
［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

烏克蘭call g

好多地方去啦
前蘇聯咁多共和國

芬蘭 愛沙尼亞